屌 星期日不如我同連狗打番場😡

呢條毒撚想教訓好耐 正係做埋d小動作 搵兄弟錢 扮親民

打番場飛機？？？

許許許：

好呀 我地支持你

你同連狗之間既勝者可以同我打

會不會凹水？

如果連狗肯同你打，我免費幫你地兩個含

好 佢粒硬水 死毒撚

我唔會 佢就唔知

女皇杯 唔得閒

打夜晚同佢

如果你肯含，我代連狗打

可以試環保吹口爆嗎

問二和牌

佢肯口爆 我幫你含

連狗咩樣?

唔想幫你條肥短鳩含

連狗肯同你打，比你兩個口爆又點話

我大長鳩 中學做大長今成日比人笑我大長鳩

十卜樓主